<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE catalogue SYSTEM "schema.dtd" [
	<!ENTITY pict1 SYSTEM "https://rual-travel.com/uploads/gallery/karnaval-vyv-venetsiya-2017-variant-2-petdnevna-6_1482133717.jpg" NDATA JPG>
	<!ENTITY pict2 SYSTEM "https://rual-travel.com/uploads/gallery/karnaval-vyv-venetsiya-nitsa-i-manton-2017-4_1482133856.jpg" NDATA JPG>
	<!ENTITY pict3 SYSTEM "https://rual-travel.com/uploads/gallery/tsyala-skandinaviya-s-bergen-4_1496399317.jpg" NDATA JPG>
	<!ENTITY pict4 SYSTEM "https://rual-travel.com/uploads/gallery/dubay-osemdnevna-4_1543401919.jpg" NDATA JPG>
	<!ENTITY pict5 SYSTEM "https://rual-travel.com/uploads/gallery/izrael-po-svetite-mesta-5_1510836820.jpg" NDATA JPG>
	<!ENTITY pict6 SYSTEM "https://rual-travel.com/uploads/gallery/indiya-zlatniyat-triygylnik-mart-2018-4_1510745376.jpg" NDATA JPG>
	<!ENTITY pict7 SYSTEM "https://rual-travel.com/uploads/gallery/lisabon-treti-mart-2017-5_1482139655.jpg" NDATA JPG>
]>

<catalogue>	
	<regions>
		<region id="IT">Италия</region>
		<region id="FR">Франция</region>
		<region id="SCN">Скандинавия</region>
		<region id="DUB">Обединените арабски емирства</region>
		<region id="IZR">Израел</region>
		<region id="IND">Индия</region>
		<region id="PR">Португалия</region>
	</regions>
	
	<vacations>
		<vacation id="vac1" destination="Карнавал във Венеция" photo="pict1" region_id="IT">
			<dates>
				<date value="22.02.2019-26.02.2019" person_id="p1 p2 p3 p4"></date>
			</dates>
			<stay>
				5
			</stay>
			<transport>
				автобус
			</transport>
			<price>
				395
			</price>
			<schedule>
				<day id="d1">
					ПЪРВИ ДЕН - хотел “Тримонциум” в Пловдив – трансфер Пловдив – София за тези, които желаят, отпътуване от София – от Централна автогара София – сектор „Паркинг” по маршрут София – Белград – Загреб.
				</day>
				<day id="d2">
					ВТОРИ ДЕН - отпътуване за Верона. Разглеждане на Верона. Отпътуване към Лидо ди Йезоло или района на Тревизо.
				</day>
				<day id="d3">
					ТРЕТИ ДЕН - Разглеждане забележителностите на Венеция.
				</day>
				<day id="d4">
					ЧЕТВЪРТИ ДЕН - Свободен ден за разходки из карнавална Венеция.Вечерта - отпътуване по маршрут Венеция – Любляна – Загреб – Белград - София. Нощен преход.
				</day>
				<day id="d5">
					ПЕТИ ДЕН - Вечерта – пристигане в София на Централна автогара София, сектор “Паркинг”. Трансфер до Пловдив.	
				</day>
			</schedule>
			<includes>
				<service id="s1">
					ТРАНСПОРТ С ЛИЦЕНЗИРАН АВТОБУС;
				</service>
				<service id="s2">
					СЪОТВЕТНИЯ БРОЙ НОЩУВКИ СЪС ЗАКУСКИ;
				</service>
				<service id="s3">
					ВОДАЧ-ПРИДРУЖИТЕЛ;
				</service>
				<service id="s4">
					ЕКСКУРЗОВОДСКО ОБСЛУЖВАНЕ.
				</service>
			</includes>
		</vacation>
		<vacation id="vac2" destination="Карнавал в Ница и Мантон" photo="pict2" region_id="FR">
			<dates>
				<date value="27.02.2019-06.03.2019" person_id="p5 p6 p7"></date>
			</dates>
			<stay>
				8
			</stay>
			<transport>
				автобус
			</transport>
			<price>
				685
			</price>
			<schedule>
				<day id="d6">
					ПЪРВИ ДЕН - хотел “Тримонциум” в Пловдив – трансфер Пловдив – София   за тези, които желаят  – отпътуване от София, от Централна автогара София – сектор „Паркинг” по маршрут София – Белград – Загреб – Любляна – Венеция.
				</day>
				<day id="d7">
					ВТОРИ ДЕН - пристигане в карнавална Венеция. Разглеждане на града. Настаняване в хотела в Лидо ди Йезоло или района на Тревизо. Нощувка.
				</day>
				<day id="d8">
					ТРЕТИ ДЕН - Отпътуване за Ница. По пътя – двучасов престой в Сан Ремо, разходка из стария град - Ла Пиня. Вечерта – пристигане в Ница.
				</day>
				<day id="d9">
					ЧЕТВЪРТИ ДЕН - Разглеждане на Ница.
				</day>				
				<day id="d10">
					ПЕТИ ДЕН – Сутринта - разглеждане на Кан - бул. „Кроазет”, Фестивалния комплекс. Следобед - разходка до Мантон. Завръщане в Ница.
				</day>
				<day id="d11">
					ШЕСТИ ДЕН - Отпътуване от Ница. Разглеждане на Монако и Монте Карло, отпътуване за Италия. Вечерта - пристигане в района на Милано.
				</day>
				<day id="d12">
					СЕДМИ ДЕН – Разглеждане на Милано. Свободно време. Вечерта - отпътуване по маршрут Милано – Любляна – Загреб – Белград – София.
				</day>
				<day id="d13">
					ОСМИ ДЕН - Пристигане на Централна автогара София, сектор “Паркинг”. Трансфер до Пловдив.
				</day>
			</schedule>
			<includes>
				<service id="s5">
					ТРАНСПОРТ С ЛУКСОЗЕН АВТОБУС;
				</service>
				<service id="s6">
					СЪОТВЕТНИЯТ БРОЙ НОЩУВКИ СЪС ЗАКУСКИ;
				</service>
				<service id="s7">
					ВОДАЧ-ПРИДРУЖИТЕЛ ОТ ТУРОПЕРАТОРА;
				</service>
				<service id="s8">
					ЕКСКУРЗОВОДСКО ОБСЛУЖВАНЕ.
				</service>
			</includes>
		</vacation>
		<vacation id="vac3" destination="Цяла Скандинавия с Берген" photo="pict3" region_id="SCN">
			<dates>
				<date value="15.07.2019-29.07.2019" person_id="p8"></date>
			</dates>
			<stay>
				15
			</stay>
			<transport>
				автобус
			</transport>
			<price>
				1664
			</price>
			<schedule>
				<day id="d14">
					ПЪРВИ ДЕН – хотел “Тримонциум” в Пловдив – трансфер Пловдив – София за тези, които желаят – отпътуване от София от Централна автогара София, сектор “Паркинг” по маршрут София – Белград – Будапеща.
				</day>
				<day id="d15">
					ВТОРИ ДЕН - Отпътуване по маршрут Будапеща – Братислава – Бърно – Прага – Дрезден – Берлин. 
				</day>
				<day id="d16">
					ТТРЕТИ ДЕН - Панорамна обиколка на Берлин. През част от пътя се ползва ферибот за преминаване от Германия в Дания (Копенхаген).
				</day>
				<day id="d17">
					ЧЕТВЪРТИ ДЕН - Отпътуване за Швеция. Разглеждане на Малмьо. Вечерта - пристигане в Стокхолм.
				</day>				
				<day id="d18">
					ПЕТИ ДЕН - Туристическа програма в Стокхолм.
				</day>
				<day id="d19">
					ШЕСТИ ДЕН - Oтпътуване за Осло. Разходка из Вигеландпарк.
				</day>
				<day id="d20">
					СЕДМИ ДЕН - отпътуване за Согнефиорд – най-дългият фиорд в света и един от най-впечатляващите. Продължаване към Берген.
				</day>
				<day id="d21">
					ОСМИ ДЕН – Пълна обиколка на Берген. Свободно време.
				</day>
				<day id="d22">
					ДЕВЕТИ ДЕН – Отпътуване за Осло. Обиколка на.
				</day>
				<day id="d23">
					ДЕСЕТИ ДЕН - Отпътуване за Хелзингборг. По пътя – престой в Гьотеборг и разглеждане на центъра на града. 
				</day>
				<day id="d24">
					ЕДИНАДЕСЕТИ ДЕН - Отпътуване за Дания (пътят между шведския и датския бряг е половин час с ферибот). Посещение на замъка „Кронборг Слот. Пристигане в Копенхаген. Обиколка на града.
				</day>
				<day id="d25">
					ДВАНАДЕСЕТИ ДЕН - Закуска. Свободен ден в Копенхаген. Вечерта – отпътуване по маршрут Копенхаген – Берлин – Нюрнберг – Мюнхен – Залцбург – Виена.
				</day>				
				<day id="d26">
					ТРИНАДЕСЕТИ ДЕН - Пристигане в хотела във Виена.
				</day>
				<day id="d27">
					ЧЕТИРИНАДЕСЕТИ ДЕН - Пешеходна разходка из старата част на Виена с екскурзовод. Свободен следобед. Отпътуване по маршрут Виена – Будапеща – Белград – София. 
				</day>
				<day id="d28">
					ПЕТНАДЕСЕТИ ДЕН - пристигане на Централна автогара София, сектор “Паркинг”. Трансфер до Пловдив.
				</day>
			</schedule>
			<includes>
				<service id="s9">
					ТРАНСПОРТ С ЛИЦЕНЗИРАН АВТОБУС;
				</service>
				<service id="s10">
					СЪОТВЕТНИЯТ БРОЙ НОЩУВКИ СЪС ЗАКУСКИ;
				</service>
				<service id="s11">
					ВОДАЧ-ПРИДРУЖИТЕЛ ОТ ТУРОПЕРАТОРА;
				</service>
				<service id="s12">
					ЕКСКУРЗОВОДСКО ОБСЛУЖВАНЕ.
				</service>
			</includes>
		</vacation>
		<vacation id="vac4" destination="Дубай" photo="pict4" region_id="DUB">
			<dates>
				<date value="06.02.2019-13.02.2019" person_id="p9 p10 p11 p12 p13 p14"></date>
			</dates>
			<stay>
				8
			</stay>
			<transport>
				самолет
			</transport>
			<price>
				1368
			</price>
			<schedule>
				<day id="d29">
					ПЪРВИ ДЕН - Отпътуване от летище София за Дубай с директен полет на АК "Флай Дубай"; пристигане в Дубай. Трансфер до хотела. 
				</day>
				<day id="d30">
					ВТОРИ ДЕН –Полудневна панорамна обиколка на Дубай с екскурзовод на български (включена в цената). Свободно време.
				</day>
				<day id="d31">
					ТРЕТИ ДЕН - Свободен ден в Дубай или туристическа програма по желание: целодневна екскурзия до Абу Даби с екскурзовод на български, включен обяд и посещение на арабския Лувър.
				</day>
				<day id="d32">
					ЧЕТВЪРТИ ДЕН - Свободен ден в Дубай или туристическа програма по желание: Сутринта - полудневна екскурзия до Шарджа и Аджман (с доплащане 85 лв. за възрастен и 74 лв. за дете до 11 г. и при предварителна заявка и заплащане в България, а не на място).
				</day>				
				<day id="d33">
					ПЕТИ ДЕН - Свободен ден в Дубай или туристическа програма по желание: полудневен панорамен тур, включващ старата част на Дубай с екскурзовод на български – продължителност около 4 часа (с доплащане 92 лв. за възрастен и 82 лв. за дете до 11 г. и при предварителна заявка и заплащане в България, а не на място).
				</day>
				<day id="d34">
					ШЕСТИ ДЕН - Свободен ден в Дубай или туристическа програма по желание: посещение на Магическите градини (с доплащане 75 лв. за възрастен и 65 лв. за дете до 11 г. и при предварителна заявка и заплащане в България, а не на място).
				</day>
				<day id="d35">
					СЕДМИ ДЕН - Свободен ден в Дубай или туристическа програма по желание: целодневна екскурзия до града оазис Ал Айн с включен обяд – продължителност около 8 часа (с доплащане 195 лв. за възрастен и 185 лв. за дете до 11 г. и при предварителна заявка и заплащане в България, а не на място).
				</day>
				<day id="d36">
					ОСМИ ДЕН - Трансфер до летището. Отпътуване от Дубай за София.
				</day>
			</schedule>
			<includes>
				<service id="s13">
					ВОДАЧ - ПРИДРУЖИТЕЛ ОТ ТУРОПЕРАТОРА ПО ВРЕМЕ НА ЦЯЛАТА ПРОГРАМА;
				</service>
				<service id="s14">
					ДВУПОСОЧЕН САМОЛЕТЕН БИЛЕТ ЗА ДИРЕКТЕН ПОЛЕТ СОФИЯ – ДУБАЙ – СОФИЯ НА АК „ФЛАЙ ДУБАЙ”;
				</service>
				<service id="s15">
					ЛЕТИЩНИ ТАКСИ;
				</service>
				<service id="s16">
					1 ЧЕКИРАН БАГАЖ ДО 20 КГ.;
				</service>
				<service id="s17">
					МАЛЪК САЛОНЕН БАГАЖ ДО 7 КГ. (МАКС. РАЗМЕР ДО 55 X 38 X 20CM);
				</service>
				<service id="s18">
					7 НОЩУВКИ СЪС ЗАКУСКИ В ХОТЕЛ 4* В ДУБАЙ;
				</service>
				<service id="s19">
					ТРАНСФЕРИ ЛЕТИЩЕ – ХОТЕЛ И ХОТЕЛ – ЛЕТИЩЕ;
				</service>
				<service id="s20">
					ПОСРЕЩАНЕ И ИЗПРАЩАНЕ НА ЛЕТИЩЕТО ОТ ПРЕДСТАВИТЕЛ НА ФИРМАТА - ПАРТНЬОР И АСИСТАНС ПРИ НАСТАНЯВАНЕТО И НАПУСКАНЕТО НА ХОТЕЛА;
				</service>
				<service id="s21">
					ПАНОРАМЕН ТУР НА ДУБАЙ С ЕКСКУРЗОВОД НА БЪЛГАРСКИ.
				</service>
			</includes>
		</vacation>
		<vacation id="vac5" destination="Израел - по светите места" photo="pict5" region_id="IZR">
			<dates>
				<date value="22.05.2019-27.05.2019" person_id="p15 p16"></date>
			</dates>
			<stay>
				6
			</stay>
			<transport>
				самолет
			</transport>
			<price>
				1441
			</price>
			<schedule>
				<day id="d37">
					ПЪРВИ ДЕН – отпътуване от София с полет на авиокомпания Wizz Air за Тел Авив. Отпътуване за Витлеем. 
				</day>
				<day id="d38">
					ВТОРИ ДЕН – Посещение на църквата „Рождество Христово”. Панорамна обиколка на Йерусалим.
				</day>
				<day id="d39">
					ТРЕТИ ДЕН – Отпътуване за крепостта Масада. Едночасов престой на брега на Мъртво море с възможност за къпане. Отпътуване за Назарет.
				</day>
				<day id="d40">
					ЧЕТВЪРТИ ДЕН – Посещение на Назарет. 
				</day>				
				<day id="d41">
					ПЕТИ ДЕН – Отпътуване за Акко. Продължаване към Хайфа. Панорамна обиколка на града. Отпътуване за Нетания. 
				</day>
				<day id="d42">
					ШЕСТИ ДЕН – Трансфер до летище „Бен Гурион“. 10.00 ч. – отпътуване за София с директен полет на Wizz Air.
				</day>
			</schedule>
			<includes>
				<service id="s22">
					САМОЛЕТЕН БИЛЕТ С АВИОКОМПАНИЯ WIZZ AIR;
				</service>
				<service id="s23">
					ЛЕТИЩНИ ТАКСИ;
				</service>
				<service id="s24">
					РЪЧНА ЧАНТА С РАЗМЕРИ 40Х30Х20 СМ;
				</service>
				<service id="s25">
					5 НОЩУВКИ СЪС ЗАКУСКИ И ВЕЧЕРИ В ХОТЕЛИ ТРИ ЗВЕЗДИ;
				</service>
				<service id="s26">
					ТРАНСФЕРИ ЛЕТИЩЕ – ХОТЕЛ – ЛЕТИЩЕ;
				</service>
				<service id="s27">
					ЕКСКУРЗОВОДСКО ОБСЛУЖВАНЕ НА БЪЛГАРСКИ ЕЗИК ПО ОПИСАНАТА ПРОГРАМА;
				</service>
				<service id="s28">
					ВОДАЧ – ПРИДРУЖИТЕЛ ОТ ТУРОПЕРАТОРА;
				</service>
				<service id="s29">
					ТРАНСПОРТ С АВТОБУС И БЕЗПЛАТЕН WIFI В ИЗРАЕЛ;
				</service>
				<service id="s30">
					СЛУШАЛКИ ПО ВРЕМЕ НА ТУРОВЕТЕ;
				</service>
				<service id="s31">
					СЕРТФИКАТ ЗА ХАДЖИЙСТВО ИЗДАДЕН ОТ МИНИСТЕРСТВОТО НА ТУРИЗМА;
				</service>
				<service id="s32">
					ПОСЕЩЕНИЕ НА КИБУЦ;
				</service>
				<service id="s33">
					ВХОДНИ ТАКСИ ЗА ОБЕКТИТЕ ПО ПРОГРАМАТА.
				</service>
			</includes>
		</vacation>
		<vacation id="vac6" destination="Индия - златният триъгълник(Делхи, Джайпур, Агра)" photo="pict6" region_id="IND">
			<dates>
				<date value="26.03.2019-02.04.2019" person_id="p17 p18 p19 p20 p21 p22 p23"></date>
			</dates>
			<stay>
				8
			</stay>
			<transport>
				самолет
			</transport>
			<price>
				2289
			</price>
			<schedule>
				<day id="d43">
					ПЪРВИ ДЕН – отпътуване за Истанбул, с полет на Турските авиолинии. Кацане на летището в Истанбул, отпътуване за Делхи.
				</day>
				<day id="d44">
					ВТОРИ ДЕН – Трансфер до хотела в Делхи. Разглеждане на стария Делхи. Свободно време.
				</day>
				<day id="d45">
					ТРЕТИ ДЕН – Разглеждане на новия Делхи. Свободно време.
				</day>
				<day id="d46">
					ЧЕТВЪРТИ ДЕН –Отпътуване за Агра (233 км.). Разглеждане на мавзолеят Итимад-уд-Даула – наричан малкия Тадж Махал и на градините Мехтаб Баг.
				</day>				
				<day id="d47">
					ПЕТИ ДЕН – Посещение на Тадж Махал по изгрев слънце. Отпътуване за Джайпур (238 км.). По път посещение на Фатехпур Сикри (ЮНЕСКО).
				</day>
				<day id="d48">
					ШЕСТИ ДЕН – Посещение на Амбър Форт. Разглеждане на Джайпур.
				</day>
				<day id="d49">
					СЕДМИ ДЕН – Свободно време в Джайпур. Отпътуване за Делхи (273 км.).
				</day>
				<day id="d50">
					ОСМИ ДЕН – Трансфер до летището в Делхи. Полет за Истанбул в 06:15 ч. Пристигане в Истанбул в 10:30 ч. местно време. Полет за София в 13:50 ч. Пристигане в София в 15:10 ч.
				</day>
			</schedule>
			<includes>
				<service id="s34">
					САМОЛЕТЕН БИЛЕТ СОФИЯ - ИСТАНБУЛ – ДЕЛХИ – ИСТАНБУЛ - СОФИЯ;
				</service>
				<service id="s35">
					ЛЕТИЩНИ ТАКСИ С ТУРСКИТЕ АВИОЛИНИИ;
				</service>
				<service id="s36">
					БЕЗПЛАТЕН САЛОНЕН И ЧЕКИРАН БАГАЖ;
				</service>
				<service id="s37">
					3 НОЩУВКИ СЪС ЗАКУСКИ В ДЕЛХИ;
				</service>
				<service id="s38">
					2 НОЩУВКИ СЪС ЗАКУСКИ В ДЖАЙПУР;
				</service>
				<service id="s39">
					1 НОЩУВКА СЪС ЗАКУСКА В АГРА;
				</service>
				<service id="s40">
					6 ОБЯДА;
				</service>
				<service id="s41">
					6 ВЕЧЕРИ;
				</service>
				<service id="s42">
					ТРАНСФЕРИ ЛЕТИЩЕ – ХОТЕЛ – ЛЕТИЩЕ С МИНИБУС/АВТОБУС;
				</service>
				<service id="s43">
					ТРАНСПОРТ С МИНИБУС/АВТОБУС ПО ПРОГРАМАТА;
				</service>
				<service id="s44">
					ВОДАЧ ОТ АГЕНЦИЯТА;
				</service>
				<service id="s45">
					ЕКСКУРЗОВОДСКИ УСЛУГИ ПО ОПИСАНАТА ПРОГРАМА;
				</service>
				<service id="s46">
					ВХОДНИ ТАКСИ В ПОСЕЩАВАНИТЕ ОБЕКТИ.
				</service>
			</includes>
		</vacation>
		<vacation id="vac7" destination="Лисабон" photo="pict7" region_id="PR">
			<dates>
				<date value="27.02.2019-04.03.2019" person_id="p24 p25 p26"></date>
			</dates>
			<stay>
				6
			</stay>
			<transport>
				самолет
			</transport>
			<price>
				1099
			</price>
			<schedule>
				<day id="d51">
					ПЪРВИ ДЕН - Отпътуване от летище София. Пристигане във Мюнхен в 07:05 ч. Полет от Мюнхен до Лисабон. Трансфер.
				</day>
				<day id="d52">
					ВТОРИ ДЕН - Панорамна обиколка на Лисабон с екскурзовод на български.
				</day>
				<day id="d53">
					ТРЕТИ ДЕН - По желание - целодневна екскурзия до Синтра, Кабо да Рока, Кашкайш и Ещорил с доплащане 145 лв. и при предварителна заявка и заплащане в България.
				</day>
				<day id="d54">
					ЧЕТВЪРТИ ДЕН - По желание - целодневна екскурзия до Фатима, Обидуш, Баталя, и Назаре с доплащане 150 лв. и при предварителна заявка и заплащане в България, а не на място.
				</day>				
				<day id="d55">
					ПЕТИ ДЕН - По желание - целодневна екскурзия до Евора - с доплащане 150 лв. при предварителна заявка и заплащане в България, а не на място. Свободно време.
				</day>
				<day id="d56">
					ШЕСТИ ДЕН - Трансфер до летището. Отпътуване от Лисабон в 12:15 ч. Пристигане във Франкфурт в 16:20 ч. Продължаване от Франкфурт в 19:00 ч. Пристигане в София в 22:15 ч.
				</day>
			</schedule>
			<includes>
				<service id="s47">
					САМОЛЕТЕН БИЛЕТ;
				</service>
				<service id="s48">
					ЛЕТИЩНИ ТАКСИ;
				</service>
				<service id="s49">
					1 БР. РЪЧЕН БАГАЖ;
				</service>
				<service id="s50">
					1 БР. ЧЕКИРАН БАГАЖ;
				</service>
				<service id="s51">
					СЪОТВЕТНИЯ БРОЙ НОЩУВКИ + ЗАКУСКИ;
				</service>
				<service id="s52">
					ТРАНФЕР ЛЕТИЩЕ - ХОТЕЛ - ЛЕТИЩЕ;
				</service>
				<service id="s53">
					ПЕШЕХОДНА ОБИКОЛКА С ЕКСКУРЗОВОД НА БЪЛГАРСКИ ЕЗИК.
				</service>
			</includes>
		</vacation>
	</vacations>

	<people>
		<person id="p1">
			<name>
			Теодора Петкова Стефанова
			</name>
			<phoneNumber>
			0888334261
			</phoneNumber>
			<EGN>
			7523169263
			</EGN>
		</person>
		<person id="p2">
			<name>
			Стефан Емилов Тодоров
			</name>
			<phoneNumber>
			0886634147
			</phoneNumber>
			<EGN>
			7812169461
			</EGN>
		</person>
		<person id="p3">
			<name>
			Стойко Петков Петков
			</name>
			<phoneNumber>
			0884145149
			</phoneNumber>
			<EGN>
			6202127461
			</EGN>
		</person>
		<person id="p4">
			<name>
			Валентина Иванова Тодорова
			</name>
			<phoneNumber>
			0885575001
			</phoneNumber>
			<EGN>
			7507108861
			</EGN>
		</person>
		<person id="p5">
			<name>
			Христо Асенов Иванов
			</name>
			<phoneNumber>
			0896632743
			</phoneNumber>
			<EGN>
			9605273648
			</EGN>
		</person>
		<person id="p6">
			<name>
			Станимир Стоянов Стоянов
			</name>
			<phoneNumber>
			0884112514
			</phoneNumber>
			<EGN>
			8511304959
			</EGN>
		</person>
		<person id="p7">
			<name>
			Гено Атанасов Петков
			</name>
			<phoneNumber>
			0897511891
			</phoneNumber>
			<EGN>
			6701318517
			</EGN>
		</person>
		<person id="p8">
			<name>
			Галя Теофилова Петрова
			</name>
			<phoneNumber>
			0897002711
			</phoneNumber>
			<EGN>
			9109141057
			</EGN>
		</person>
		<person id="p9">
			<name>
			Калина Миленова Пламенова
			</name>
			<phoneNumber>
			0881402313
			</phoneNumber>
			<EGN>
			8204198175
			</EGN>
		</person>
		<person id="p10">
			<name>
			Светослав Янков Маринов
			</name>
			<phoneNumber>
			0889209397
			</phoneNumber>
			<EGN>
			5910019176
			</EGN>
		</person>
		<person id="p11">
			<name>
			Йоана Атанасова Стоянова
			</name>
			<phoneNumber>
			0899943166
			</phoneNumber>
			<EGN>
			9708057609
			</EGN>
		</person>
		<person id="p12">
			<name>
			Владимир Христов Петков
			</name>
			<phoneNumber>
			0883743259
			</phoneNumber>
			<EGN>
			9212211690
			</EGN>
		</person>
		<person id="p13">
			<name>
			Ивелина Стефанова Цанкова
			</name>
			<phoneNumber>
			0884443259
			</phoneNumber>
			<EGN>
			8205164591
			</EGN>
		</person>
		<person id="p14">
			<name>
			Цветан Владиславов Маринов
			</name>
			<phoneNumber>
			0891824768
			</phoneNumber>
			<EGN>
			7511307742
			</EGN>
		</person>
		<person id="p15">
			<name>
			Марин Иванов Иванов
			</name>
			<phoneNumber>
			0884416179
			</phoneNumber>
			<EGN>
			9801049917
			</EGN>
		</person>
		<person id="p16">
			<name>
			Йордан Николов Николов
			</name>
			<phoneNumber>
			0880581244
			</phoneNumber>
			<EGN>
			6703127568
			</EGN>
		</person>
		<person id="p17">
			<name>
			Милен Йорданов Йовков
			</name>
			<phoneNumber>
			0883914298
			</phoneNumber>
			<EGN>
			6509094997
			</EGN>
		</person>
		<person id="p18">
			<name>
			Валентин Мартинов Турлаков
			</name>
			<phoneNumber>
			0892267295
			</phoneNumber>
			<EGN>
			6912235749
			</EGN>
		</person>
		<person id="p19">
			<name>
			Калоян Миланов Станиславов
			</name>
			<phoneNumber>
			0894824119
			</phoneNumber>
			<EGN>
			9904016854
			</EGN>
		</person>
		<person id="p20">
			<name>
			Ивеста Тодорова Пейкова
			</name>
			<phoneNumber>
			0887442558
			</phoneNumber>
			<EGN>
			9402277609
			</EGN>
		</person>
		<person id="p21">
			<name>
			Пламен Петков Петков
			</name>
			<phoneNumber>
			0882378824
			</phoneNumber>
			<EGN>
			7705206608
			</EGN>
		</person>
		<person id="p22">
			<name>
			Атанас Недялков Мартинов
			</name>
			<phoneNumber>
			0884263515
			</phoneNumber>
			<EGN>
			8408049311
			</EGN>
		</person>
		<person id="p23">
			<name>
			Пламена Иванова Симеонова
			</name>
			<phoneNumber>
			0888717752
			</phoneNumber>
			<EGN>
			9803314985
			</EGN>
		</person>
		<person id="p24">
			<name>
			Нина Манолова Тодорова
			</name>
			<phoneNumber>
			0882264732
			</phoneNumber>
			<EGN>
			8901298786
			</EGN>
		</person>
		<person id="p25">
			<name>
			Симона Панайотова Панайотова
			</name>
			<phoneNumber>
			0894166411
			</phoneNumber>
			<EGN>
			9407153381
			</EGN>
		</person>
		<person id="p26">
			<name>
			Лазар Ковачев Маринов
			</name>
			<phoneNumber>
			0887326423
			</phoneNumber>
			<EGN>
			6206224993
			</EGN>
		</person>
	</people>
</catalogue>